香薰噴霧機一問

最近朋友送左部香薰噴霧機比我
但係佢就無送埋香薰油比我
我出去睇過啲植物精油要百幾蚊先得10ml
但係有啲含酒精嘅香薰油三百幾就有200ml
我想問如果我照樣放啲含酒精嘅香薰油落去會唔會出事？
同埋如果有巴絲都用緊香薰噴霧機嘅
又可唔可以推薦下用邊隻香薰油性價比會高啲？

無印都有 用水溶既

酒精長期聞無咁好 好似係